噓你咪噓你 要原因麼？

唔抵得我有得噓 下次你愛隊黎你咪噓番對家囉
咁都有得好嘈 fb某個on9 page仲要打哂千字文黎嘈
成浸酸味出哂黎

班狗做咩唔買飛入黎噓番利姐 好撚想睇

其實boo對家好小事
咁都要嗌一餐
我又唔信其他隊球迷唔會boo對家啦
根本搵野黎屌

咁不滿咪入紙投訴囉 睇下波boo下人好似好大件事咁 你話種族歧視或者扔野就話姐

狗呢 獌狗呢 來咬我啦

唔咒你愛隊空難死已經比足面你
入得場就預左比對面噓啦

好惡唷

當日見到獌狗當面屌7佢 佢頭dupdup眼都唔敢望我 真係好on9

有幾呀？

樓主ho ball

可能佢預左啦 著得入黎預左比人屌啦下話

如果獌狗黎香港 送飛比我都唔入黎睇啦
真係唔明咩心態 仲要著埋波衫入黎